[急財] 超容易賺錢教學

1.上網Download有高額獎金通輯犯既相
2.上Facebook開Post話係你既親人，有精神病，走失左，人間有愛
3.等收錢

有訊心既巴打可以考慮一下
對沖D牛牛

呢到有張List：

170萬！
早前見好多巴打等錢使
機會黎啦！

笑死

就係咁 我搵到人生既第一桶金

公起巴打

真係work你唔會share

我發左
唸住救得一個得一個
生命影響生命

呢位巴打真係純真

全職獵人

強化系？

毒撚facebook邊有
朋友

樓主做通緝犯
我舉報你之後獎金對分
你6我4 deal?

當然係左膠大愛Facebook Group Post啦！

比人通緝 扮被人捉到 完事分番你8我2